# Pokemon for training layout

### Todo

- Abrir ele acima com informações adicionais.
- Menu com lista e imagens
- tem que pegar depois como centralizar depois a div e sobrepor ela as outras com base no que na div 
pokemon que eu escolher
- Ideia para game
